涉TG煽動他人參與10.1等非法集結及縱火 3男被捕包括2學生

On cc

我照copy

有黑暴號召於本周四(10月1日)、即中秋節在網上發起「月夕行動」，揚言在當日要「All in」（全力出擊），又謂要「End game」（最後一戰）帶同武器對付警察，已有近千人報名。警方就此加強部署及調查，並於昨日及今日(28及29日)採取行動，拘捕3名男子，當中2人為學生。據知，他們均為社交通訊軟件Telegram channel的成員，涉嫌煽動他人非法集會及縱火等。

網民發起10‧1示威活動，並在網上不同社交平台商討行動細節，警方就此展開調查，鎖定其中一個Telegram channel其中3名成員身份，他們涉在今年8至9月期間，在網上發言，煽動他人作不法行為。

警方於昨日起一連兩日採取行動，共拘捕3名男子，分別涉嫌煽惑他人縱火、煽惑他人造成公眾妨礙、煽惑他人參與非法集結。據知，其中2人俱19歲，分別就讀中五及浸會大學，另有1人30歲任職送貨跟車工人。警方正進一步調查案件，不排除有更多人被捕。

手足

未發生己經拉左
班狗係咪10月1 reverse番兩日前拉人

10.1國殤活動谷個谷主話其中一個admin被捕

好波 呢啲正仆街黎

想煽動班𡃁仔送頭

鬼卡鬼機係基本

自己感覺上班狗破解到tg搵人方法
我估應該係電話號碼呢方面
建議都係搵外國手足開group

根本tg 一早都係唔安全

除非你係外國

上年6月已經講過

可以用電話號碼反向咁add 人 locate 番個user name

個bug 隔左成個月先fix

呢排搞一個活動就拉一個Admin

鑊鑊都係TG 瀨嘢

其實最煽惑人做非法行為係香港警察
唔知幾時先拉埋自己呢

Tui

警方有刑事豁免起訴權

佢地咁玩即係一早有database 去link user 去可能目標到，只要你一做嘢就捉咗你先
基本上你用得香港no.就收得皮

要用電話號碼verify既野真係唔會100%安全

笑左
suck channel搞活動唔夠人=送頭
遊行搞手未到當日前俾狗拉=送頭

唔好一味講太空卡
tg username同id同定期轉！
唔好懶！
tg有樣野好就係username定id一改左就搵唔番

送貨及跟車
難怪搞事啦

但入咗電話號碼改username都冇用
之前有post講過

樓上有講過可以用電話號碼逆向搵username, 但其實可以set privacy唔比人用電話號碼搵到你

唔可以Sync contact

宜家次次用tg搞活動嘅admin都比人拉

HK01

警方網絡安全及科技罪案調查科拘捕3名男子，涉嫌「煽惑他人縱火」、「煽惑他人造成公眾妨擾」及「煽惑他人非法集結」。據了解，其中2名被捕男子為19歲學生，分別是中五生及浸大學生；另1名被捕男子則是30歲的送貨跟車工人。被捕人士涉嫌在8月至9月期間，於一個Telegram Channel上煽動他人於10月1日遊行當日進行違法行為，警方調查後，昨今兩日將3人拘捕。網罪科總督察戴子斌稍後會交代案件詳情。

唔可以連電話簿+唔好icloud backup telegram

唉黃撚晒啦,果日唔出了

事實係黃撚左,唔出了,手足唔好送頭啦

an. 機唔login google acct. 加太空卡
download telegram apk.
唔連任何wifi 好似最安全

都未有人出就拉，講下都犯法。但又唔見拉何妖，佢成日話要對付林卓廷。

你以為點解要出盡pr 五毛 熱狗去玩爛個連登

我諗已經可以假定港共brute force哂香港電話號碼對應Tg username 嘅列表

其實文宣圖都有digital footprint
你upload一張相，佢都可以搵到你出嚟

從來唔見有醫生/律師

Fix都仲係有bug
一開Account唔係No body

一定用新機新card開

唔係都係比外國手足做admin好

煽動真係 wildcard, 下次會唔會話煽動核彈？

唔Sync contact係唔用自己聯絡人match 人地username ，唔代表人哋match唔到你

但你用太空卡都brute force 唔到人

其實admin要show 電話咩

咩內容都冇wo, 做咩又唔知

開AC嗰一刻唔係No body
只要班狗入咗你電話，你一開ac嗰刻佢哋就會有通知。事後set privacy 係冇用嘅

咁樣就ok

一早blocked你

我諗就係大部份人用太空卡加太空機，但有小部份人唔醒目，所以就解釋到點解班狗就拉唔晒，永遠只係拉到幾個

開AC唔代表咩, 除非佢知道你想做野又做左admin,
跟住你又用落去咁啦
不過而家仲邊有人仲用自己電話號碼, 做高風險野

仲用tg真係傻仔黎
擺明係tg放料俾狗

呢個setting係開AC事後搞，問題你開AC嗰刻係everybody嘛

你試吓用兩部機試，一部扮狗機，開sync content，然後入另一個電話入聯絡人。
之後第二個電話開AC，睇吓第一部機有冇通知？

TG有個千人代表過千人參與?咁啲狗入咗group算唔算參與咗？

巴拿馬server係連登
tg係咩server我都唔知

根本係公海黎

仲用TG 真係

想報名 有冇人知點報？

五毛黎
之前嗰啲碩博士生、工程師、機師都俾人拉
盲撚左？

【LIVE．有線新聞】警方見記者

警方拘捕三人涉嫌煽惑他人縱火、造成公眾妨擾及非法集結等罪名。

#有線新聞 #直播

佢就係入晒全港電話等你講犯法野

自pin la
同埋做得admin 太空機太空卡基本
唔好用有個人資料fb/lihkg再宣傳

TG 一早唔可以亂講野, 除非你係外國...

原來唔係admin出事係入面啲人

但其實好似冇乜用

我就唔太信佢會入晒全港電話
太空卡電話佢點知？
鴨記鬼卡仲要係水貨運落香港

而家有機會鬼卡鬼機都唔夠安全，等專家手足解答下

煽動本身唔算犯法, 要真係發生/有一定可行性左先算
除非佢又玩快必個條
不過佢而家鳩拉你都你阻你出去咁解, 各位醒水啦

仲要Default 係誠實可靠證人~

出街 = 送頭
慘啲藍屍個日要被動員賀國慶送頭比暴徒打餐飽

其實佢地可以入哂全港號碼
依家全部資源俾哂班狗
電話號碼本來係政府set

明白唔送頭

不過個頭留喺度都係等比黨收割，遲定早嘅分別

我就收錢上街賀国慶

石鏡泉,2019年7月20日教元朗鄉親教仔/打仔~~ 拉得未??

推 仲快啲上FCC 個Twitter捍衛新聞自由 - 分享自 LIHKG 討論區

以後所有活動交俾外國手足做admin

唔係話要用Signal 代替TG 咩?

Minority Report

個tg係警方否定遊行原因
警方幫手捉鬼

Singal仲on9過tg

正路應該有用 VPN ... 即係 VPN 係冇用???

哇屌(#8014)係著名五毛

signal仲衰
好似冇username？

我估應該唔會
應該冇理由拉自己人

你唔知佢有冇用, 佢諗住吹水啫, 可能用部害備連左屋企wifi就算
咁黑警搵電訊商搵到你準確位置

咪用TG啦 都玩到爛

有冇推薦唔洗用電話號碼
又俾機構組織話安全會加密信息
唔好講要開藍牙，一樣有危機

咁快就知10.1會縱火

推

Wickr Me？

有冇人講下「wickr me」呢個app？

一早block左 唔洗理佢

呢個俾人講唔安全
刪咗信息可以還原返

建議喺外國先好做 admin
喺group嘅都要小心講嘢

上年已經講過要用app開外國號碼先開 tg a/c

我都開始覺得佢唔係五毛
佢會買正皮

已經唔係第一單拉tg，呢排愈嚟愈多

我覺得admin之間認識真係好危險，如果有一個係鬼再不停r聯繫就真係一網打盡

太多人太易信人, 特別後生仔又約人出黎見面, 又透露自己詳情出黎
佢地成日釣魚咁捉人

好多人以為tg就一定安全
2020 年啦
乖啦好無？

用太空卡收Sms 係基本

網絡安全及科技罪案調查科科技罪案組總督察戴子斌指，被捕人士在「連登」討論區、Telegram 等發布相關言論，部份言論在較早時間發出，亦有包括 10 月 1 日的示威行動。他指被捕人士實際發佈多少言論仍在調查中，但現時其言論包括煽動縱火、刑事毀壞，公眾妨擾、襲擊警務人員等。

講野戴頭盔又係基本
求下大家講嘢加句千祈唔好/ 呼籲大家唔好

想學下警察啲搜證方法
除咗加入警隊，其實有冇得當興趣班/學位咁有得學？

上時事台d post咪有教你囉?點分人定狗,真黃定扮黃,ac係咪比人偷左,全撚部都有教學,睇你自己有無心姐

all in

唔好傻，上到庭，個官睇完証據都會話你故意講反話回避法律責任，証明疑犯無悔意，罪名成立

我有啲post都好似有文宣

又係連登出事
第二次啦wo

第N次啦不過唔知次序, 可能經TG捉人再搵到佢電腦有連登AC,
亦都可能係靠連登捉到, 再發現佢係TG有留言
不過解電腦同電話難度差唔多, 好難講佢地咩原因中招, 要當時人出黎講先知

美隊

做好個人保護措施

據DAVID，30歲被捕人士應為較早前已因國安法被捕的「第二代美國隊長」

哩堆職業都好普通咋喎
唔係有個師字就勁㗎wo
你睇下啲ibanker出唔出嚟陪你癲
不過之前有個急症室醫生就真有料喇
Auman嗰啲入唔到pcll嘅就唔好計律師喇
真係被拉被告so far都係社會低下階層嚟

為左spin到被捕都係低下階層
博士、機師、仲有之前個外國銀行家
都俾你講到係草根、低下階層、社會失敗者
救命要幾痴線先會咁做

ok..
被捕嘅都唔係低下階層
係社會成功人士
擁有比我更精彩嘅人生
我好妒忌呀

非黑即白撚就收皮啦
二分法咁on9嘅邏輯謬誤竟然仲會出現

同意呀所以分黃藍係好on9
大部份黃絲都好on9
利申:中衲

又犯邏輯謬誤
今次不當類比

你將被捕人士二分一係低下階層，一係成功人士
我話你on9
你用呢件事類比黃藍都係on9
但黃藍有分淺黃淺藍深黃深藍，你仲識講自己中立
唔會話你唔係黃就一定藍
即係兩樣野都唔同
邏輯混亂
讀多啲書先出黎串啦

前admin被捕，機被爆開
荃灣101 踢admin 原因
現admin係前admin條女

我留意到最近有班on9仔太招搖，唔識收口，唔知tg公海同連登都有好多mon po狗。
最癲係汽水巴喺ig大大聲話101唔係你死就係我亡，更曾經話要攻狗屋(最後比人屌到del po)

其實我一直冇分一半
我嘅論點係幾乎所有被捕者都係低下階層
只係奇怪你地偶有一兩個高學歷人士都被捕就打哂飛機咁反駁
再者我上面又冇認真辯論
你就好似執到寶老師上身咁捉人logical error
不過你即管屌
我有我繼續冷嘲熱諷

仲有在在權力面前
工程師、博士、機師、外國銀行家、醫生 ibanker etc. 一律都係垃圾

果日有人出去咪證據成立囉

Nonono suck 係咁搞活動係鬼

兩個層面, 一個係起到 admin 的 ip / 電話... (唔小心定係 tg 有大家唔知的漏洞 ?? )
第二係由 ip / 電話搵到地址 , 呢個就可能用左自己登記的電話, 又或者返左屋企連左屋企 wifi ..

咪證明左高收入嘅職業同智商係直接掛鉤囉
好似地盤佬呢類低下階層喺邊度都註定係要做炮灰,根本睇被捕人士個職業分佈就計到香港各行各業嘅平均智商

補充返少少學生唔計,因為班細腦筍都未生埋唔知世間險惡,總數除返一半當比個bonus佢地

你先唔好傻
唔撚俾我真係和平愛好者？

純學術討論
入去post 叫人「千祈唔好扔火魔」
同叫人「扔火魔」
假設兩個都俾狗鳩拉
邊個易入？
出咗事邊個大機會打得甩？
咪撚編劇上身啦

總之依家做咩都係鬼

Tg根本唔安全，唔明點解咁多人用